難以至信，咪做大嘥鬼的結果居然係比人罵

話說呢幾日放緊AL
咁揀咗間酒店獨自食buffet
有一轉，我夾咗幾舊咕咾肉
翻埋位食咗舊好撚辣
屌 原來係宮保雞丁嚟
咁我唔食得辣 掉咗又好嘥
於是我行去夾翻落個盤宮保雞丁度
有旁人厚多士答嗲 提高音EEEEE 咁都得，咁唔衛生嫁
我已經好有禮貌解釋 呢幾舊未掂過..食得唔好嘥...申報自己唔食得辣
條友企又係度奀住嘴嘰嘰喳喳....好大怨氣
唔講啲人仲以為我食咗妳隻豬啊

你咁撚樣味搞到成碟都比人倒晒

假腸

屌你咁撚唔衞生
夾撚咗埋位就食撚埋佢啦
唔食得辣咪塞入屎眼囉

點會，有無試過夾餸比人食or人哋夾餸比你？
個原理係一模一樣的

同咗世青打架未

講笑還講笑，呢樣唔講得笑
屎眼係好敏感，比啲刺激性物質掂到會「那」到飛起
小朋友睇到你個留言可能會試，是好危險的
何況不要玩食物

痴撚線 D你係咪傻架
知唔知非洲幾多人冇飯開
樓豬一片好心都要俾d死港女話

第N次講，係佢唔肯打咋

咪係囉 每個人都咁自私
所以香港啲廚餘咪咁卵多